馬蹄露新片鬼死咁正

唔知大家睇咗未未睇嘅就快啲入去俾like啦

可唔可以講下段片係講咩？
見到隻怪物個死人樣都唔想睇

好撚白痴，咁樣d人睇完更加覺得差佬同佢地家人on99

唔係講笑入去睇咗陣就覺得勁尷尬，最後俾咗dislike就走咗

點解可以唔加慎入

好尷尬

dislike report

段片開放俾人留言

標題講咗「馬蹄露」，等同講咗「慎入」

report 恐怖主義thx

睇到想嘔

馬手足拍既反狗片

好撚柒

躝啦